洗完牙成個人精神曬

牙肉唔再痕, 仲高左10cm

多左碌